/*
 Localizable.strings
 Chronic
 
 Created by Ace Green on 2015-12-14.
 Copyright © 2015 Ace Green. All rights reserved.
 */

/* Globals */
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Ok" = "好的";
"Cancel" = "取消";
"Settings" = "设置";

"Success" = "成功!";
"Failed" = "失败!";
"Error" = "错误!";
"Prompt Me" = "提示我";

"Quick Timer" = "快速计时器";

"Hours" = "小时";
"Minutes" = "分钟";
"Seconds" = "秒钟";

"Day" = "日";
"Week" = "周";
"Month" = "月";

/* Main */
"Text-To-Speech Default Sentence" = "这个程序是真棒";
"Text-To-Speech Tracking Run Text" = "记录跑步";
"Text-To-Speech Timer Ended" = "定时器结束";
"Text-To-Speech Workout Complete Text" = "训练完成";
"Text-To-Speech Run Complete Text" = "跑步结束";

"Notification Workout Text" = "Workout Complete";
"Notification Workout subText" = "恭喜！您已经完成了您的体能训练";
"Notification Timer Text" =  "Timer Finished";
"Notification Timer subText" =  "您的定时计数已到";
"Notification Reminder Text" = "Workout Reminder";
"Notification Reminder subText" = "开始体能训练!";
//"Congratulation Text (Run)" =  "恭喜！您已经完成了你的活动";

"No Exercise" = "没有训练项目";

"Left Side Label Text (Routine)" = "耗时";
"Right Side Label Text (Routine)" = "剩余";

"Middle Label Text (Run)" = "Pace";
"Left Side Label Text (Run)" = "时间";
"Right Side Label Text (Run)" = "距离";

"Text To Share Text" = "我刚利用 @ChronicTimer 完成一项体能训练";

"Alert: Save Workout Question Title Text" = "保存训练计划?";
"Alert: Save Workout Question Subtitle Text" = "您想保存您的训练计划吗?";

"Alert: Authorize Chronic Save Workout Title Text" = "授权 Chronic 保存体能训练数据!";
"Alert: Authorize Chronic Save Workout Subtitle Text" = "开启 设置 -> 隐私 -> 健康 -> Chronic";
"Alert: Authorize Chronic Save Workout Subtitle Text 2" = "我们需要您的许可才能拯救训练";

"Alert: Location Authorization Title Text" = "需要位置信息授权!";
"Alert: Location Authorization Subtitle Text" = "开启 设置 -> 隐私 -> 位置服务 -> Chronic";

"Alert: Routine Exists Title Text" = "课程已经存在";
"Alert: Routine Exists Subtitle Text" = "请更改或者编辑先有的课程名称";

"Alert: Routine Total Time Title Text" = "抱歉!";
"Alert: Routine Total Time Subtitle Text" = "课程总时间不能为0";

"Alert: No Routine Selected Title Text" = "抱歉!";
"Alert: No Routine Selected Subtitle Text" = "没有选中";

"Alert: Routine Name Missing Title Text" = "缺少课程名称";
"Alert: Routine Name Missing Subtitle Text" = "请输入您的课程名称";

"Alert: Exercise Empty Title Text" = "未填写练习名称";
"Alert: Exercise Empty Subtitle Text" = "您的练习缺少名称";

"Alert: Exercise Delete Title Text" = "无法删除练习";
"Alert: Exercise Delete Subtitle Text" = "您的练习课程之少包含一个训练科目";

"Alert: Requires Pro Features Title Text" = "此功能需要专业版升级!";
"Alert: Requires Pro Features Subtitle Text" = "请连接互联网后进行购买";

"Alert: No Internet Connection Title Text" = "未连接互联网";
"Alert: No Internet Connection Subtitle Text" = "请连接互联网后再继续";

"Alert: No Email Account Title Text" = "没有发现电子邮件账户";
"Alert: No Email Account Subtitle Text" = "请在您的电子邮件应用中设置电子邮件账户";

"Alert: Workout Running Question Title Text" = "开始体能训练?";
"Alert: Workout Running Question Subtitle Text" = "开启消息通知以便后台接收消息";

"Alert: In-App Purchases Disabled Title Text" = "内置购买被禁用!";
"Alert: In-App Purchases Disabled Subtitle Text" = "请开启内置购买";

"Alert: Processing Purchase Title Text" = "请耐心等待!";
"Alert: Processing Purchase Subtitle Text" = "正在处理您的购买请求";

"Alert: Loading Purchase Title Text" = "请耐心等待!";
"Alert: Loading Purchase Subtitle Text" = "正在加载您的购买请求";

"Alert: Restoring Purchase Title Text" = "请耐心等待!";
"Alert: Restoring Purchase Subtitle Text" = "正在恢复购买";

"Alert: Restore Success Subtitle Text" = "您的内置购买已经成功恢复";

"Alert: Validation Error Title Text" = "验证错误!";
"Alert: Validation Error Subtitle Text" = "此交易无法验证，请重试";

"Alert: Purchase Request Failed Title Text" = "购买请求失败";
"Alert: Purchase Request Failed Subtitle Text" = "请重试";

"Alert: Health Prompted Title Text" = "已经提示";
"Alert: Health Prompted Subtitle Text" = "您可以修改授权 设置 -> 隐私 -> 健康 -> Chronic";

"Alert: WCSession Paired Error Title Text" = "Watch Connection Error!";
"Alert: WCSession Paired Error Subtitle Text" = "Make sure your watch is paired and Chronic is installed on Watch";

"Empty Routine Table Title Text" = "没有训练计划!";
"Empty Routine Table Subtitle Text" = "您可以在主页面点击 \"+\" 添加新的计划";

"Exercise Name Text (Warm Up)" = "热身";
"Exercise Name Text (Round)" = "活动";
"Exercise Name Text (Rest)" = "休息";
"Exercise Name Text (Cool Down)" = "冷静一下";
